身邊有無人鐘意影自己員工證擺上網？

讀書個陣就po學生證
出黎社會做野就po員工證
真心覺得做乜

又關你事

入面做打雜都show 員工證果d 奴性好重

其實有無咩公司係你show張員工證人地已經會葡萄你

ibank

apple google

其實分享下姐 點解有種人總係咩都睇唔順眼 連人地幫佢都會覺得係害佢咁？

算唔算精神病？

影埋自己個大頭 名呀 部門呀 都唔知笑唔笑你好